(家門不幸)細妹同左個TB一齊..仲帶埋翻屋企

琴晚細妹帶左佢翻屋企
雙親都係基督徒 但平時都唔會話反對仔女拍拖
但依家整鑊不男不女既
佢走左之後老母即刻同細妹開火
兩老依家嬲到仆街 話要我拆掂佢

個TB個款係一般肥斜陰果類 灰色頭髮
佢係女人我冇理由郁佢架 點搞好

你細妹應該幾靚女

你溝個TB佢

女女女tb等個妹以為佢偷食或勾引你

開解你父母

整mon去信和二樓

起碼個處補得住

想一巴

好撚核突

勸左啦 不外乎話佢貪玩姐

細路仔先會爆mon

呢個唔會係考慮重點啦

溝左自己個妹

D TB唔係個個都正常樣的

隔咗一陣先明

秒get

好事 唔會搞大肚

介紹個妹比我

兩老唔係咁諗呢

咁搵人搞大阿妹個肚

唉我阿妹之前都係 好彩散左 但係依家好似又有聯絡

真心問 點解要整mon?

真係好撚嘔血架 依家屋企個氣氛
我就冇乜野既
最壞情況係我做個醜人屌柒個TB

追TB>啪啪啪>做你女友

我溝你阿妹
不過我幾年後變性

好似得我一個唔明

整moon喎好似

啱呀 仲要為左呢單野 同阿妹嘈交

除咗觀感問題之外，搞les點傷害到你地一家？會少忽肉？好好醜醜都叫做同另一個人建立緊關係，呢啲對個人成長有幫助。親人係一世嘅，點解唔俾佢做鍾意而冇傷害到人既事？

你做埋gay 佬 到時交換玩

正正常常溝個女仔咪幾好 點解係要TB

雙親係基督徒
自然反同性戀

屌 最撚憎tb 成班自信爆撚曬掤

你呢個叫做 所謂最理智最企埋側邊睇既諗法
但依家我地個立場係兄長父母
當然會希望個細既行條最正常/穩定既路
已經唔同你計埋宗教背景問題

講係的確好易 但好多位真係要去到至親先明

咁都釣到新會然

感情呢啲野好難逼嘅 唔通真係拆散佢地咩

拆得散都還好
依家呢個世代越拆佢地
佢地就會越深

你妹幾歲先？

搞LES咪搞LES，搵乜鬼TB

16

你呀妹有你地d咁嘅老豆老母呀哥就真係家門不幸啦
我係你就屌撚醒你老豆老母
幾廿歲人都唔化

16 唔撚驚啦屌 你呀妹發老姣想搵日錫姐 大個d 無事架啦 你問下你個妹係鍾意女人定鍾意個人啦 好多女都係咁架啦 同tb 拍拖 大大下就搵返男人架啦

惺咁渣ga

新會然？

至親先會明人唔笑狗都伏啦屌

屌？點屌啊
你有個講得通又說服到為人父母既不妨大家討論下

笑到停唔到

無嫁，兩老唔鐘意都無計，女大女世界，佢又唔係作奸犯科
你要破壞佢地既，最後無埋個女咁點？
我家姐妹都9成9係les，都無計
好就好在唔會正式帶翻屋企囉
係你個妹尻姐，les得基得就唔好望屋企人接受你啦
帶翻屋企都係想六國大封相

我都係咁諗 你係出面玩呢d我隻眼開隻眼閉都還好
但依家兩老知道左 依家紮痕左個馬
我一開頭都話可能玩夠就會甩架啦
依家我夾中間

tb本身都病態啦 屌你老母 又肥又矮7下7下咁

樣衰肥tb>打獲佢
靚tb >潛力股

同你個妹傾，表明立場你ok既，但要佢搞掂翻兩老
呃呃哄哄ok啦
你話唔搵唔通你地打車輪佢地又知咩
你妹幾大呀？

點解唔試下介紹d毒撚fd溝你阿妹？

真心答你，潮文

咁都唔明就唔好上黎啦，去返香討嗰d

16咋
性格同我一樣都係認為自己冇錯就企到硬一硬
唔鍾意人指指點點

3P

你要個細妹活喺你地期望之下，個目的係咩？你覺得佢過你地期望既人生但過得唔開心佢到死果日會感激你地？
再講gay/les呢啲已經正常化咗好耐，社會大多數人都可以接受，宜家平機會仲爭取緊2022香港舉辦gay olympics。連登仔只要唔係主流嘅都會屌到臭，唔需要對佢地既眼光太認真。

勸個妹唔好帶返屋企咪得
你語氣係好似個post咁介意人係tb既話 聽唔入耳好正常

你幾大呀
衰衰地認次錯，以後大排tb溝
分析下利害俾佢聽啦，唔會即時認衰，但諗通覺得你岩佢就會嫁啦

同埋你唔好諗佢會搵翻仔
轉翻直係bonus
我個時好天真，點知到而家都仲彎緊

你話搞基都算
搞個似男人既女人
咁係鍾意男定女呢
TB係完全無邏輯既事

無謂分對錯，咸魚青菜

問下兩老寧願冇左個女定係自己睇開D
如果樓主你要做埋醜人既話你遇左個妹會憎你好多年

個妹鍾意男定女唔係其他人講兩句就改變到
比你地趕走完呢個下個就一定唔係TB咩

睇完內文想嘔 TB

同tb拍施代表佢都重係鍾意男人
過一排就散架啦唔洗擔心咁多

嗱呢位巴打就講得啱啦. 越反對佢就越反叛. 你唔9理佢地, 拍得幾個月就散架啦.
而且樂觀D諗, 起碼唔會俾人搞大個肚先呀

我都有舊同學去外國讀書讀讀下變左les，返香港仲帶埋返屋企
柒下柒下以為屋企人接受到，最後吵完大鑊又飛返外國，

最後，咪又係返左香港同個男人結左婚。
兒孫自有兒孫福嘛。

BTW，好心叫對方醒水啲，執得整整齊齊先見家長啦屌

死tb

16歲都係玩玩下姐
好快變返正常

又唔係逼你食TB，有乜所謂

亂倫

大個就會鐘意番男嫁啦

細個玩下玩下 中學好多女都係同女拍拖 實際咪又係出下街拖下手仔 豆腐都未必磨

細個條條女都話搞les嫁啦
你荒死佢唔會鍾意返男人咩

Moon 呀

過來人話你知 遲d會變番直
屋企人愈反對 反而會令佢覺得自已好驚天動地
反而扮無野自然會完
忍下喇
利申： 屋企人成家都基督徒 我以前照帶tb 男朋友番去食飯

我都以為係問mon

新會然

我都有諗過係咪整mon

分身家分少一份,益左你

你一個人鍾意完女仔變鍾意男仔 唔代表個個都係一樣 或者只係因為你係雙性戀 但你都唔可以一刀否認同性戀架大佬

中出個tb

夏蟲不可語冰